5月完約 大專 smartone 146 plan

重點please (仲係大學生)

Smartone就黎完約 有無得續大專個10gb plan